靠政府同紅媒，武漢疫症單嘢香港人死咗都唔知咩事

03年資訊冇咁流通，好多人靠睇cctvb 同政府消息，咪食撚哂屎

而家2020年 人人有iPhone 又連登 舊登
抗爭又出現tg gp 同 連儂牆，
應該可以提高到市民戒心，
靠政府同紅媒死撚咗都唔知咩事

所以，文宣戰好重要
立即加強宣傳警剔武漢肺炎事件
全民口罩、強調政府紅媒垃撚圾隱瞞疫情
開行turbo利用埋黃色經濟圈

除非隻病毒太撚勁
做夠文宣嘅話應該唔會再現沙士慘況

推撚到佢封關

推唔郁但唔該全民口罩啦...
呢單嘢真係好撚大鑊㗎有冇人知

推

要入埋啲藍屍平台宣傳政府隱瞞

冇錯，政府信唔過

背景資料
1. 香港2003年比中共送大禮
2. 中共隱瞞疫情
3. 2019下半年反送中遲遲未平亂
4. 港共誠信有目共睹

中共造假同隱瞞疫情係好熟手
究竟現實有冇疫情都冇人知

先假設武漢肺炎係真
武漢肺炎對中港共有兩個作用
1. 重演沙士，之後簽下CEPA，港共中共做得好，救港人，人心回歸
條件: 真係有肺炎傳落來
好處: 軟性維穩，最少保到5年，淡化反送中同其他殖民同化工作
壞處: 某程度上經濟攬炒

2. 直接用肺炎，嚇怕香港反對派，唔驚嘅就用肺炎名義整死你/隔離你
條件: 現實中有冇肺炎都得
好處: 強硬對抗”反對派”，好似新疆西藏咁
壞處; 其實無乜壞處，有防疫做清除異己藉口，連美國都冇聲出

兩個可能性都有，但我覺得2 >1

咁究竟有冇沙士襲港？
所以要睇港共反應
如果係 1 , 就其實重溫當年沙士事件一次，但今次港共會做得好好多搏加分，好早就隔離左啲人，醫好，抗炎勝利，冇乜人死
如果係 2, 就會搵堆去過武漢嘅人祭旗，其實冇病(或者有病)，入院隔離，但又遲遲醫唔好，之得無啦啦就話社區爆發，手足有流感都比佢屈成沙士，之後隔離並宣布手足已死

係現階段港共未露出馬腳，但手足一定要留意
港共係信唔過架
如果佢話加強防禦同控制到，姐係真係有疫症傳緊，入定n95日日帶都得
如果佢話已經社區爆發，姐係冇事發生，口罩都唔使帶，小心比狗捉完屈你有肺炎入院整死你好過

你可能會話，疫情人命來架喎點玩呀
唔好意思中共就係咁

你又會話，醫護係黃架喎
底褲可能黃
但你要知到香港嘅公共衛生係由政府衛生署負責，有執行公共衛生條例權力，去隔離，去做野，就算醫管局公立醫院醫生幾黃都唔關佢事
由疫情通報，化驗所，死後解剖都係衛生署嘅人
而大家可以check下狗總入面都有衛生署嘅人

如果大家信陳笑恥講嘅嘢
咁不如放棄抗爭積極奶共了

新任區議員可以長期監察政府點應對隻新傳染病
普通市民個個都關心呢啲
做實事又贏民心

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)